[突發］係咪人人都上唔到tg?

我試過唔同network 同電話都唔得

上到啊

desktop version ok

冇事

又突然冇事

csl 連唔到
connecting....
但有push

HKT network有問題

收到noti但撳入去connecting...

係

same

Csl 永遠connecting

上到

又斷咗

上唔到

斷緊

手機唔得電腦網頁版唔得電腦application得

係 sd唔到出去

connecting...

Connecting

connecting

Dllm CSL垃撚圾

Connecting咗成粒鐘

唔只csl
Pccw都唔得

csl 上唔撚到 但website 上到